今日引完熊，星期3殺上290！喜迎黃金周！

今日引完熊，星期3殺上290！喜迎黃金周！

引完熊，又大棍牛上去！

跟

阿婆都識玩

繼續引熊

call好平

小吱國

直情連太婆都識玩

引完熊！企定左！

290難D，280先啦

升

又中。fatfat

fat ar fat

ching，中啊

爽

大棍牛佢上去

真正大棍升都未出現! 一日升一千，先再諗食糊！

fat

又引熊